到底呢位關口姐姐當時諗緊咩？

我以為有個日本妹姓關口

I WANT BOTH

想同子瑜一齊做中國人了

屌你
Report 咗你

WOW......

DO THE RIGHT THING

夜媽媽 post 啲噉嘅圖
係咪唔識打慎入？